有無人有睇RTHK套戰火無情

而家講緊二戰，之前個season有阿富汗戰爭同ISIS

錄左，不過好似miss左一兩集

youtube同RTHK官網都有得返睇

少有高汁節目

係，超正

有

無廣告先正

呢套正
好多二戰片段